大家估下WFH之下冬至仲有冇得放早

有
冇

不嬲都冇

又WFH又放早，食懵你呀

放早之後緊接搞ZOOM x'mas party

有

放4點🤞🏻🤞🏻🤞🏻

係屋企返工都係7下7下 想放咪自己放你估有人知咩

我果間有

4

唔使估， 有呀～